咩原因呢排啲AA狗靜晒

發唔發覺呢排啲AA狗靜晒 咩事 係咪中左廢炎

去左做food panda掛

咁撚好打又唔讀書梗係考黑警啦

你望入間鋪

成班人d樣甩皮甩骨

一眼就知佢地市儈草根低學歷，

無文化好等錢使咁樣

但佢地會好盡力嘗試去說服你

佢地好專業撈得好掂成交好暢旺

又鐘意扯貓尾扮好多人搶住買

老實講

呢班友hea慣懶慣低學歷零技術

佢地又無能力轉工

自己成世人都買唔起

日日精神分裂叫人買

其實佢地都好撚可憐

投資緊自己呀

正呀

乜柒都唔撈9k老底幾撚威

扮緊業主水人買樓收租

房屋台最少廿幾隻AA 搵緊食。 無論幾垃圾既樓都總有人吹奏叫佢買左先

左手交右手，交到果啲都唔知點得黎嘅樓市指數係咁升

依家無錢，咪死狗囉

等開飯嘛

睇淡唱淡等一時間咬左人先， 跟住就起底話人吹水扮業主 除左AA 狗，我諗唔到咩人會反應咁大。

送緊外賣

有咩人會咁撚肉緊人地買唔買樓？

點解到呢個時候佢地都仲係要幫業主 成日話幾時會爆升 點解唔肯企係買家嗰邊？

轉勢就會吹淡風chok成交

AA狗冇藉口講會升咪收皮

個個去晒考黑警

點左手交右手呀，唔洗比印花稅咩

個勢未轉， 而家唱淡佢地起碼成年冇生意

依家連睇樓團都無得扮

傻豬仔，人哋要做數據，唔係做市，總有方法啦

對業主就話疫情嚴重有排跌快d走，對買家就話疫情一完就唔係哩個價，所以佢地係好中立嫁🤪

AA9無飯開好可憐

哩排好多XX區 VS XX區.
XX盤 VS XX盤.
好撚奇怪.

總有方法但你都係答唔到點避印花稅